國安法將至,決定同愚樂台既仇人們一笑泯恩仇了...

識到你
不枉此生

我同基佬不共戴天

手足

大家都是中國人

Goodbye Jeongyeon

是

不許你注定延一人 永遠共你去抱緊

食屎啦你....

會唔會同飲食台弘B 褲妹一笑泯恩仇

咁吉妹呢？

基po

國安法之下佢地已經不算什麼了

唔好掛住我

只有定彩先可以令我牽掛

你連導狗都接受到咁撚包容

國安會日日捉你去通櫃

你終於肯返印度接受食一世蕉嘅事實，都不枉我一番苦心!

你認自己係基佬啦

我原諒咗佢了